其實警察冇號碼對付方法好簡單

一齊速龍 全隊受罰

認同請分享

認同請分享

來吧! 接受現實啦

Push

psuh

罰乜9 律政司消失埋
柒婆都保佢地

要有計令佢地受到罰先得
而家係未有

罰條毛，港鐵配合消搣証據，即係咩事都冇

大家瘋狂send 去警察投訴科先

我知個機制係冇用，但刷左個數字出黎等佢冇得當冇野，如果唔係3個月後就會話都冇人投訴...

重點係而家警隊做乜野都唔撚洗負責
罰佢老母咩

係持久戰，唔可以放過任何野

大家瘋狂send 去警察投訴科先

我知個機制係冇用，但刷左個數字出黎等佢冇得當冇野，如果唔係3個月後就會話都冇人投訴...

一條速龍 全隊受罰

其實要搵實搵到
一team(人數 人名 職位 咩時間/地點行動 裝備) 一定有
你睇彈藥數量都數到 肯定會知
再對比一team人入面身型/眼 已經知道係邊位

只係未到佢地

根本支那公安混入防暴度，port條撚咩
唔成立調查委員會都係怕查出無証全部都支那公安

無警例無視法治無皇管無人權